[PS4]Final Fantasy VII Remake[集中討論區 9]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

開始係電話玩多次ff7 等唔切了
重製分路線都有樣好 可以比多d福利克勞德 唔洗做到ac咁無菱兩可

aerith身份劇透

又爆post

爆左一周目
如果整合翻D細節 SE個野心認真幾大
今次remake如果三(?)部曲成功曬會汪達級數滿分
但fail左直接0分咁
但成個第一部根本教緊幫自稱remake緊game嘅game廠點先叫remake一隻game

冇錯
如果SE成功左嘅話
真係會奠定咗一個無人可撼動到嘅地位
就算最後fail左但起馬可以話比人知咩先叫做remake
等隔離某個剩係識炒冷飯嘅公司學下野都好
利申我100%希望SE可以成功

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

2條女各漏一把武器

地獄屋開無敵模式係咪要轉打隻手？

利申：normal

第一次打係無計，要等佢停低解罩果一刻先打到

佢成日轉屬性係咪要經常用偵測睇佢怕咩？

由佢周圍啲顏色可以知佢係咩屬性

唔知hard同normal係咪一樣係咁

其實地獄屋有幾個要點：
1. 睇窗既顏色黎睇佢而家咩屬
2. 開左無敵護盾後，佢用魔法攻擊時會暫時解除護盾
呢個時候用剋佢既魔法打佢就會「訓低」一陣
3. 最後階段會飛上天倒數，再壓落黎。
佢倒數到最後壓落黎之前，會轉換屬性+解除護盾（個畫面會zoom in住間屋）
呢個時候即刻用剋佢既魔法打中佢，又會令佢「訓低」

所以重點係要裝曬4屬攻擊魔法，同埋裝魔法果個（normal好似一個裝唔曬4屬）隨時保持1atb或以上
魔法用最低級果隻（4-5mp 一下）就夠

綠係風，藍係冰、紅橙係火
唔記得雷係咩，好似係黃

Tifa 宇宙第一

綠係風
白係冰
紅係火
雷係藍

火《-》冰
雷《-》風

冇玩過舊版會唔會冇咁好feel?

偵過一次可以用touchpad直接睇

不會

已訂playart

玩完呢隻真係download隻iphone版玩下舊版先

仲未打到break300%
Tifa2次秘技》break〉放晒2次秘技》即開2次秘技>再放2次秘技
都係唔得

胖陸行鳥條bar 特別長, 打佢好易
另外先保持到 lv3 然後三角 > 秘技 > 三角 > 秘技 > 三角.... 會大力啲

照舊劇情
上下限都低 大部份人都知道劇情
無咩好討論

新劇情
上下限都高
牽涉唔同時間線呢類話題

劇本控制能力要求就好高
做得好就神
做得差就shit

我覺得
起碼係呢條時間線
zack已經死左

比你講一講
搞到我又想電話dl黎玩

好想問要解任打召喚獸條龍係咪 升爆綠石就得？

佢改劇情,
咁之後果幾部就算唔做開放世界,
只要劇情合理的話都唔駛俾人屌, 可能仲化算

然後最後愛麗c都係要死

Playart關節位真的不了

有咩野訂?

訂左Tifa cloud

有無link

你地玩個陣有冇較下字幕冇人名？
覺得咁樣成個畫面會靚D

見到steam版都係87蚊仲可以自己裝漢化已經想買

要清晒REPORT 1-19先會有巴哈(REPORT 20)
你講果個只係其中一個REPORT

淨訂TIFA

Cloud等大貨望望先

想追返Zack

當然去玩具鋪都有得訂啦

其實我打爆左都唔知係咩屬性尅屬性

極需要呢個攻略

即係火冰互剋？
雷風互剋？無風珠嘅

可能今次叫REMAKE , 除左SE remake ff7, 仲係艾利絲平行時空remake

風珠用冰雷火打(剋屬?)的怪先有得買 你應該未解REPORT

新娘服嗰到靚到

舊版當時真係好多fans心都碎埋

個個post都要講一次
劇透係四重加密

想問問打hard mode係咪已經唔需要專登去開寶箱?

爆機感想, 微劇透

係
道具已經無用
雖然有機會開到少少Mp
但係控Mp/裝Mp上限先最實際

如果單純講Aerith,
佢老母有講過佢性格係咁, 好易同人熟

見到話某d野物品係要hard mode先會出,係咪過左關就會比
怕佢收係d箱度會miss左要再打

另外又講講今集好有 FF13(鳥山求) 嘅影子
FF13 嘅特色,
迷宮一本道, 無得走回頭
經常換人
召喚獸一齊打, 召喚完結時出大招
不過體驗好過 FF13 好多就真嘅

係做支線，打Boss會比你技能書，加Sp果D
寶箱就唔會開到特別野

ok唔該晒

tifa秘技點樣升級？

今集=你想知我再講

今個星期應該可以白金

咁急做咩 又無咩game玩

上癮

玩又真係幾好玩嘅
23號前白金埋佢可以返去玩芒亨, 呢度好多芒亨嘅面孔

好好玩
爆機後嗰個空虛/失落感 下集快啲出

MHW我除咗賣之前到前期都無入過post
推得太快無心機追

轉英配慢慢玩多輪

呢度有整理左個故事, 我覺得解釋得幾好

睇人玩同自己玩
見有啲位英文同中文譯既意思上有小小分別

爆咗機之後可以點玩返神羅個vr?
一定要由成個chapter重新開始？

係 要由成個chapter開始

想知魔幻點拎2粒以上
我爆左1周目先得1粒
但我見人可以疊幾粒

試左陣hard
第三章連打老鼠都死幾次，最後隻狗死左10次都有
要開盾夾硬用反擊先勉強贏到
後面都唔知點算

愛麗c先係壞人
試圖改變自己會死嘅命運

另外想打Hard既真係要睇下魔晶石
時間係某D場合好好用 （要3星）

好似第3章果隻支線白痴狗

先堆好魔法攻擊，Mp上限同帶定先發制人

先用停止Stop鳩佢
再劈劈劈，有氣就用第三階冰魔法炸佢老母 （2個都用就最好）
炸兩炸佢就差唔多鎖血

第二階段再Loop再炸佢老母，咁就差唔多歸西
血都唔洗回。唔洗同佢哂時間磨

上面個推測都叫合理
問題係要sephiroth智力爆曬燈
所有野都係佢計劃

隻利維旦點打，條浪有冇得避嫁？

remake 一開波已經講佢死左,
如果佢喺lifestream入面, 同菲拉一樣「與星球命運的所有時間、所有空間相連」, 咁都唔係無可能

D招全範圍 防禦硬食
槍佬用雪崩精神 得閒補下佢血
只要頂到第一次大絕都ok

我希望呢兩日爆機
14章9個quest浪費我一晚play time

之後返mon hunt打新嘢

要開始睇下屬性攻擊以外既魔晶石

我覺得你根本唔enjoy隻game
純碎係強迫症一定要打落去
有支線唔中意 幫d人物加下劇情豐富佢地又唔鍾意

Sephiroth要連佢地心理&行動都掌握曬
先做到佢講個效果 全知全能咩

但已ff傳統 似係 轉路走一樣出事

根本就係SE版既marvel十年系列

返工feel

唔出事嘅唔係FF
應該要死嘅點都要死
係睇點安排

mhw又要刷過d武器 。。。

咁每個人心目中對remake期待都唔同，我有講過佢唔洗加劇情只改game play我接受喎

我唔鐘意d side quest有咩問題

比神羅追殺/趕住救人主角地邊有時間玩side quest ，個時點都唔多合理

你唔鍾意無問題 但我會建議你唔好玩支線
但你又要迫自己玩 打機明明就係要比自己樂趣
玩到返工咁我覺得好唔健康
另外3 5 9支線時間點係無問題 3 5本身就輕鬆緊陪女 9就等aerith化妝
係14可以話時間點唔太岩 但都有提過艾麗絲短期內唔會有危險 其實唔係好趕住要救佢

可能今次唔洗死
好多編劇鍾意玩輪迴破loop
睇返最後個章title係 命運分歧點

咁樣令人反而更期待下集, SE 野心好大

lm

[有圖] Pornhub搜尋激增76倍 《FFVII 重製版》蒂法奪熱搜冠軍

係囉

明明趕時間拯救世界，但係又有時間幫人，好似係有啲唔合邏輯，但係好似而家啲game都興塞啲支線入去咁

我反而想佢啲任務唔好咁hea，搵npc>>> 行去殺幾隻怪>>>傳送返城交任

d小遊戲我唔理佢啦
但纜車一定要有

玩具鋪好似仲平

姐係有排都唔會有正宗ff16

靠完FF7翻身先諗咩FF16啦

話時話好似真係完全冇新作情報?

好似無

玩緊原版ff7,啱啱炸完魔咣爐，啲方塊人畫風比我想像中易入口，可能因為有remake嗰啲角色嘅印象喺度

寧願佢出晒7先搞其他
好驚佢無啦啦又開新作最後兩面都搞到一獲粥
個時ff13想一野開三套最後出晒事

個15咁柒

同章節Remake 劇情真係多咗好多
啲對話加配音令角色有血有肉好多

係 你對住d格仔但可以ff翻而家畫面個樣
同埋佢音樂都正

ff14既吉田有整緊新作
但無講係咪ff

加上潮流興remake

FFXIII死唔斷氣之Lighting returns咪BBQ囉
殺撚晒啲神，帶全部熟人復活去新世界生活
唔識嘅人就話知你死

remake嘅精粹就係呢啲
本身個個都係期望做到咁就夠
而家加多個魔改

13無玩 真係咁鳩?

用正拳

貼支那仔個分析好過啦，詳細無限倍

係 所以希望大家唔好再話XV係最伏作品喇

XIII本編都仲好正常嘅 反聖(政)府反命運

XIII-2就玩時間旅行，Sarah為見家姐修改命運，最後搞亂因果律，出現Time Paradox（世界最大嘅邏輯bug )世界滅亡

Lighting returns , 世界滅亡前13日，神叫雷姐去救贖世人，要佢去回收靈魂，等待被移民去新世界。
最尾佢打柒個神，話新世界無預你喎，就集氣用友情力量斬撚死佢，拒絕命運，Sarah 復活，一家人BBQ

最尾嗰集係咩事

呢個就係一部分人見到ff7r咁撚驚ge原因

呢隻

預備工作完咗，已經全面開發中，根據呢一兩年嘅資料，9成都係ff16

13-1 救妹成功本身都bbq
13-2 原來上集最尾lightning俾女神捉咗去拯救世界，搞到啊妹又要去揾家姐，點知啊妹有巫女嘅預知能力，最後改變未來搞到啊妹一下預知太多嘢死咗
LR 某神想lightning頂女神嗰位，點知俾lightning打撚死咗，之後啊妹復活成班一齊去新世界bbq

基本上13-2開始唔知做緊乜

個神話唔可以復活Sarah 因為佢搞亂因果律
妹控到極點嘅雷姐 一怒之下殺埋個神
反正個神造好咗新世界 佢就過河拆橋

見到命運有恐懼症發作

抱觀望態度

嘩屌 惡撚到

有冇人會order ?

其實睇番個結局，錫菲話想要cloud 表現得非常gay

Standalone 都係隻好好嘅game

ff15 由佢轉角色又轉玩gay個下已經走唔甩最爛之作
爛到蝕晒錢

Pc版應該會有人安排佢兩個整返part貼身勁歌熱舞

呢間公司啲非本傳嘅嘢為咗俾fans丁一向都亂咁嚟

XIII本傳個劇情仲正常嘅
神本身俾咗人類某啲使命
你唔做就會失去自由
一係變水晶 意識自由肉體禁錮
一係變使骸 肉體自由意識禁錮

Sarah變水晶雷姐救去佢
遇到革命軍嘅Snow(個名係致敬雪崩)
就順便參加反聖府運動 沿路修正呢個無撚用嘅妹夫

之後最尾就話屌你老母命運係人自己決定
就殺撚咗個神 救返呀妹

想同呵嘻勁歌熱舞

四個美型男真係好撚難頂，換一條女入黎我諗成件事已經好好多

PC一定會有MOD可以控錫爺

DLC係一齊去蜜蜂之館跳
音樂game

最好笑係架車得四個位 已經無其他女性加入嘅餘地
整架7人車唔得嘅

死左老豆？
第二朝同三個基友去野餐

想問爆機之後刷AP最快係咪去鬥技場？

玩時間論第一隻應該係ff8
不過當時回響係差唔多十年之後先有人講

換件黑鬼 換件阿叔 肥仔 就算四件雄性都接受

時間命運

有龍騎士就得啦

啲情節咁妖尾 唔得?打爆你

應該影相佬換大隻佬呀妹啦，影相佬設定根本完全就係for gay/腐女

個個只係結局令人深思姐 唔係咩改變過去
但我幾鍾意呢個setting rinoa最後長生不死失去squall之後變最終魔女

諗起都嬲bug左龍騎女入隊
去到d景點影相會擺曬pose 甚至有對話
根本原本就有set入隊最後cut左

根本一開始咪撚亡國住就解決唔小問題

最尾俾力量edea令成件事loop到真係好痴線

有人話過squall改變左命運
咁當然製作人無講過任何野
隨時個製作人無諗過有時間命運既野

FFXV本身就想攻入女性市場
美型設定係跟偶像劇去諗

真我最接受唔到個影相佬gay撚到仆街

15真係伏好多，個本篇完全唔知做乜鳩就玩完了…

想白金應該點
做哂收集野先由第一章可始玩hard mode?

唔係一直都有人講咩 好多fd都話想remake埋FF8

我都有整好辛苦先搞到入隊
佢隻驚本身都cut左好多內容啦話明半成品

根本成個故事就唔係咁寫
vs 講男女主第一次撞見唔知點，跟住之後又要打
好明顯改完故事，又唔諗下本身有d 完全唔夾，更加唔好講人物設定

如果純粹巧合呢個會係遊戲史上最痴撚線嘅巧合，成隻驚每一個細節都support緊個theory

另外，野村哲也總監也透過開發者留言透露，隨著《Final Fantasy VII Remake》第一章即將於 2020 年 3 月 3 日推出，目前第二章正積極開發中

呢段訪談已經係19年12月出，希望快啲啲有第二章消息

影相佬有佢存在價值 結局睇相
係全隻game做得最好一幕嚟
事實係唔應該得4條友
王子嚟 多幾條女跟下都唔得?

唔係製作人否定左

佢原先王都係可以好似GTA咁周圍開車玩
結果超晒支cut咗王都
直接飛去王都陷落
所以就會有呢個問題

順帶一提,
FF13 係鳥山, FF7 re 佢都有份

我當佢改曬設定
佢新設定啲劇情編排都係好差

係 之前係令到人係咁FF

一開波應該老豆早半年叫noctis去修練同揾武器，順道同啲召喚獸say個hi，去到中段接電影之後返去救luna，再着草去水都準備反擊

佢要一開波就接電影去製造緊張感就一定唔可以遊山玩水

應該水都亡國接一本道就最好

佢有正室啦嗎
咁佢就唔可以周圍溝女

希望無事

遊山玩水可以係之前 一接到女主就亡國
成件事咪合理曬

話時話除咗sarah x snow同wakka x lulu
仲有冇邊pair結婚？

但係成日陰陰濕濕咁引人聯想呢樣嘢 尤其是dissidia

Aerith 同雷姐都係坂本真綾
下集不如出個角色俾真飛鳥黎團聚啦

建議先學哂武器技，集齊hard要用嘅珠練一練，順便升下lv就可以，武器點夠開啲珠位就得，由第一章打，到你覺得啲人升到咁上下可以去17章打最終vr挑戰拎諸神黃昏，拎完hard當easy打

扎克斯咪係

唔得,
架車 Audi 有版權

今集 FF7 唔敢再搵廣告商, 創作自由大好多

佢負責影相咋 溝唔溝都無所謂
反而啲配角 大隻佬個妹 將軍 女龍騎
就應該入曬隊啦 全部都正過4gay友
去整車妹整到變7人車咪得

我唔明咁辛苦整個咁撚靚嘅女主角出黎負責一見即死係咩玩法

YOUTUBE有得睇返FF6成個故事

有無人有興趣

打多次 3，8，9章 （任意難度，要打哂）揀第一輪以外既3件禮服
再去Hard打一輪 ，389章果陣 再揀第一二輪以外既其他三件禮服

Zack真係一洗真飛鳥柒味

原本佢係想搞Romeo and Juliet (Stellar)加 Hamlet (艾汀叔叔)
兩大莎士比亞神劇

根本有好多劇情係佢到
但係無時間無錢整cut鳩曬
後尾皇家版仲復活出嚟打boss

Fang X Vanilla

最後小說補完哂所有野
順便改變埋命運BBQ

原本二週目既野因為整唔切所以冇哂
希望SE自己識反省下

Zack係真飛鳥配咩

召喚真壁飛鳥巴

主要係北瀨呢條友成日講呢樣講個樣，佢之前有講過ff7同ff10係有關係添

無買皇家版唔知原來有啲咁嘅野

出到嚟完全唔係嗰回事
原設應該係咁 新設就應該唔係

如果ff15一開波有打柒巴哈個真ending已經差好遠嗰啲亡國去旅行就變咗小事

係

係啊

我剩係玩初版 睇完人講 都呆撚咗

姐係有個真結局？有冇邊度有得睇小說嘅重點

將軍俾人搞到變咗使骸啦

因為佢啲戲份主要係電影入面

成日無腦狗衝要人救

想問 PS4 有無方法玩返原版？定係得電腦 stream？ thanks

又真係有啲似哈姆雷特vs巴哈姆特

我會等remake

佢大致上係黎顯靈

佢cut咗Romeo果part
但係有跟Hamlet 劇情去做王子復仇記
最後一樣係王子復仇成功但係自己都死

我反基魔

基魔有fans?
以前啲Fans大過都反佢啦

問題係初版完全唔知佢演乜春
浪費個設定

日本果邊大把頑固都爆嘅人
有啲就勝利球迷
佢地唔會諗呢個角色嘅心態係有問題

基魔拉妖呢對07年動畫人氣霸榜霸左好多年
甚至去到而家都有時會上到榜 點會無

真成日cpu過熱都唔好得去邊

不過點真係唔少細個fans大咗睇返反基魔
Btw 真飛鳥fans

你指 FF7 原版?
PSN 有, 好似 100蚊咁上下

我無所謂 反正sd已經變左無腦爽片 正如你睇刀劍都唔會諗桐狗係人渣
只係睇佢開後宮就係
既然係咁我就順佢意 睇基魔打爆全世界睇得爽就係 無需思考

喺機戰個世界先可以還我一個公道

個個前輩都撐你

白金洗唔洗洞察曬全部敵人?

打到11章先知ch9可以買破甲大劍

唔洗

點樣burst到200%？

無盡終結

最好 international 版，但psn 個隻應該 ps4 run 唔到？

tifa目標就快burst之前儲滿秘技解放+滿atb,一burst就係咁正拳+秘技連招,有aerith就用射線果招

變七人車好柒wo
家庭旅行

兩架咪得

SAME

變咗車隊跟出跟入

好似好難

Cloud同錫爺好基

上個月仲玩緊，點會ps4 run 唔到，買完仲送主題

For色盲人士
其實可以睇佢出咩技知佢而家咩屬

psn有隻for ps4, HD remaster

依家開始多重製game

風險低，銷量高

生化危機，FF銷量高

一定吸引佢地搞更多重製

期待CT重製

Aerith: We are in the endgame now

有冇人好鍾意9
第一隻接觸RPG game.
果陣覺得好神奇。
人物，場景，音樂，故事全部好貼近最終幻想
好夢幻，好似入到個世界咁
好投入去玩

Chrono Trigger真係畢生願望
真係出我應該跪喺度喊，激動過E3班鬼佬

但係如果又係atb變arpg既話，聖劍三 remake會唔會實際啲

冇錢畫多架

tifa

FF9幾好，音樂/故事/設定都好童話feel
無乜驚天大陰謀或者好龐大嘅訊息，但係玩得好舒服

Thanks. 等我睇吓！

唔該哂，我之前剩係見有隻 for ps3 定 psp...

驚亂咪用圖圈制出招,burst前出夠兩次秘技解放,儲滿atb,怪burst>正拳>正拳>三角>三角>三角,之後有atb就出正拳咁

唔知算唔算另類成功
玩完FF7Re 好多人買返隻原版FF7 玩

玩過開頭一陣無玩

玩到飛左去未來，唔識搵路，推唔到劇情
成個未來個backgroup得D廢鐵同廢墟，覺得好灰，之後無玩

後尾睇返人玩，好似係揾到路返返去原本世界，原來本來世界只係停留一陣

細個覺得好神

雖然唔明故事

第一次見到AD2000年 末日

CT仲要死男主角
等於FF7打到3/4 Cloud死鳩咗

係ad 1999年 拉波斯之日

可以復活返

想訂果4個figure

其實佢故事好王道，拯救世界果d
但係時空穿梭嘅idea掌握得好好，好多sub story都好有feel
某d支線係過去做咗d嘢，影響到未來發展，一隻30年前嘅game做出嚟係好癲

好奇下集會點玩
係米德加就可以好線性咁行

出到大地圖
就難左少少

後面要練10個人都似

今集4條友+ Sephiroth+zack+vincent+忍者+槍佬。

跟住路法斯都加入bbq

訂啦
我已訂tifa + Aerith
再加日馬訂soundtrack

期待高清vincent

啲關節位同PA嘅臉模功能都令人止步我去amazon買soundtrack 仲好

sephiroth 我諗唔會

除非學p5r行搞基路線

Cait sith

講起上黎,
Chrono Trigger 都有一幕係主角死, 隊友千方百計復活佢, 最後成功左

玩完呢集感覺下集似cut左大地圖
一係好出今集咁 一條路去其他地方
一係好似ffx咁揀地方去
分分鍾下集成隻game1lv再黎過

玩咗隻game廿年，我從來未認真用過隻貓

Vincent limit技變電鋸佬好正

我估同Red XIII一樣無得控制。

超任時代嘅 Square 先係全盛時期
真係隻隻game都係名作
FF6 打後開始變左技術展示, 之後就滅絕光年

我都無純粹鍾意隻嘢

一集加兩三隻新角都唔過份je, 幾集都用呢4條友會唔會太悶
忍者妹都好多fans架.

cecil x rose
個仔都做埋後傳主角

人在曹營心在漢
公仔身得意，真身有型

路法斯希望多啲塑造
原版存在太薄弱
(暫時見到17話 覺得係重要角度)

印象中話要搞恐怖統治

但因為主角長期係外面

根本無咩出場
閱兵見過一次
打巨獸出過一次

再見已經電影版

幻光蟲有無可能係生命之泉？

6我想睇YOUTUBE睇返哂劇情

人老左就唔想花心機打機

人型應該都有得用 係貓同狼唔得姐 唔計佢兩個都有7個人用啦。（9估）

其實唔明點解非人型就唔控得，又唔係vr體感操控

蛙化都有得控啦

總之就luna復活拉攏埋艾汀一齊對抗命運，最尾noctis交戒指俾艾汀去巴哈個空間打柒佢

其實我覺得13唔用得只係第1集嘅事
入隊到脫出咁少時間，唔比可控黎慳返啲開發時間

巴哈真黑幕，高其他5神一格
一直想毀滅人類

你問se先知 我估佢哋懶鳩得整。

好似仲有話追封返艾汀做初代王 咁重要嘅劇情可以整做dlc再腰斬真係

[有圖] Pornhub搜尋激增76倍 《FFVII 重製版》蒂法奪熱搜冠軍

隔離#9好多福利

究竟仲有咩人會唔知Aerith係咩身份呀吓

00後？

屌,初版玩家已成condom

話說點解sephiroth同啲1st 設定得單翼
完美撚覺得雙翼或者一黑一白型啲

牙拼掛住打機

我覺得dlc/第二集會加 個頸圈3個魔石位裝得兩粒
好明顯係有得customize

滅絕光年後square俾enix 食左，DQ vs FF 既故事就完左了

因為要出final form

X-2入面個細路又係叫神羅
同佢講嘢有提到佢研究緊將幻光河用嚟發電
可能係同一個世界觀，當彩蛋咁睇

打肥仔陸行鳥連300%盃都容易啦

片翼之天使好撚型喎

G計劃：
Angeal係右邊白色兩隻
Genesis係左邊單黑

J計劃：
Sephiroth係右邊單黑

大家都有特色喎

同埋如果控4個人應該都幾亂 睇下se會唔會整個第4人support位係不可控 俾你揀用隻貓或者隻狼 咁又可以減少開發時間 不過咁整一定會俾人屌偷工減料。

我覺得隊友嘅故事可能會出dlc補完

固有三個我覺得幾好吖

臨時換人上場囉
又可以keep住舊有模式

之前巴哈有篇文講 FFX 同 FF7 係有關連,
北瀨都有講過係同一個宇宙.
篇文話由神羅大廈果張大合照可以見到坐中間嘅係 FFX其中一個角色
佢發現到抽取星球能量可以作為能源用,
之後就搭飛船去左 FF7 個星球設立神羅,
過左 100年就係而家 FF7 個世界

但篇文俾 on9 板主話錯板而刪左

8成個故事好straight forward
主綫就打魔女到知道女主角係魔女到打低幕後黑手嘅魔女
感情線就女主角將男主角呢座冰山劈開
可以好似7R咁補返其他角色嘅劇情唔會好難

同埋上網啲人評價睇落好差，但FF8當年非常之hit，都算係大眾回憶嚟，只係老屎忽喺度叫春
而事實都證明呢啲老屎忽網上聲大大，其實人數好少，不理也罷

我想用變身vincent 咩都秒得

請問一下點樣可以裝到漢化?

硬係覺得美感上唔balance

Zack都有

遲下隻貓仔佢唔係轉騎隻巨型莫古利咩

FF8有王菲主題曲加成

Vincent主角料嚟,可惜正傳著墨唔多

Eyes on me

即係我 當我無玩過

雖然佢嚴謹既話zack應該都要死

因為今集先係命運分歧點。如果前面有邊，叫咩分歧點

後傳三年後又好似唔太夠喉

Zack無啦啦入隊真係笑死
一係比佢自己玩自己世界
一係比佢英雄式咁死啦

佢點都要解釋返Zack個問題
如果下集乜都無講即係做咗condom

我覺得係終需一死嘅
但唔會係原本由朝打到晚力竭係米德加出面死

命運真係易戰勝，幾條撚樣話勝就勝，呢個時候cloud邊有咁勁。就算真係六式版又點。

除非你話Sephiroth做手腳，已經打到隻怪重傷

力竭再傳劍同精神比cloud
成個英雄式落幕型到
改一改又係要死嘅都好難超越到

「你...要做我生存過嘅見證..」

FF8個個主要都係屌抽魔法

一路聽住絢香首「Why」一路睇ccff7 ending
最後都返唔到去幫Aerith整架賣花車，依個結局係最淒美

根本任講

無死，揾第2條女去隱居，完。

神羅公司整到好靚
啲展品，啲宣傳片，同成個佈置整到好high class感覺
睇得出呢隻game製作好認真一絲不苟

今集=講想聽故仔, 下次課囉

#我課呀, 你快D la

又等比人燒

有整花車喎

下集又要我好似當年咁白練條女，我一定燒se

原來同左神羅條女成家立室

個西裝女

佢又係好神秘 到依家都未知個真名同背景

我好懷除咗金手指之外，有無人練到艾莉絲出到lv 4 limit 技

屌唔撚記得喇
總之返唔到去見條女
連個墓都冇

隔咗成三年，係AC呀Cloud先一開波插返把毁滅劍落果個位度俾返佢安息

ok Sephiroth做主角我接受到

點牙

「今次終於都答返老母要娶佢過門喇」

有啲角色係一定要死先正
唔死都得 比個外傳佢

冇。 只記得最後屌你大boss都贏到，怕你班卒仔，跟住喊出聲。

係所有玩家都成condom
True end之路嘅Secobd season DLC淨係出到艾汀篇，淨低3篇得小說

拎左諸神黃昏 hard都變easy mode

姐係艾汀都做好人
其實堆先王都on99都亡國啦
成日都計較咩人用隻王戒

因為係Task隻game度好似係玩家幫佢改名
佢化名叫Cissnei？

aerith:明明是我先來

艾莉絲lv4 limit break好有用

係 cc只係交代咗佢係神羅長大

唔係， 個血脈本身有問題 .

路西斯血脈祖先同封面女神私通， 被最高神罰入地獄。 炎神去地獄救唔返個女神，仲帶咗病毒上來。 劍神要消滅人類，但其他5神阻止。

路西斯用到魔法都係有女神血脈，最後用血脈力量消除病毒。

Zack唔死嘅話
AC同DOC都會變黑歷史

Zack : 話知你 去溝Cloud啦
我唔理你地啦唔駛死

其實我覺得主角不斷去搵先王既武器同召喚獸好正，艾汀又係好吸引，嗰時爛尾仲係到不斷上網睇人腦補
我記得d人又係話其實艾汀先係真正主角

我無響正常情況下練到出到，同埋limit 技學唔學到都係運氣

初版艾汀嘅嘢好少提
鬼知咩

其實代代FF差唔多係度度搵Summons
咁講FF X仲正

FFXV顯得好普通囉

根本先王武器就要加各代故事落去啦
不過佢無時間做到咁多野
變咗搵嚟係用嚟出真幻影劍

FF X D Summons根本係人變

自己搵武器版金閃閃

最後之戰一路唔想俾ZACK死
一路爆HP藥一路拖

其實用tifa真心唔難搞
我連拎左都唔知咩事

最好落去地下競技場/神羅VR訓練系統一人單挑，冇隊友應該易啲

解壓，把所有的檔案COPY至steam FF7資料夾內並覆蓋原檔，漢化檔內部份檔案會被防毒檔下，防毒要先暫時關閉，漢化成功再到防毒設定排除。

唔得可以試下重裝隻game

千其唔好呀...有D野係要死就要死..

想問吓呢道門點樣開

去到十四章先開到

Aerith係ch.14果句"雖然不甘心,但我很高興"係咩意思?

放心唔會miss

佢有招魔法扣sp出，地下有個黑圈好撚屈，心諗呢堆兵一下都秒哂啦

以前唔識玩，覺得lv1 Healing Wind好好用所以冇升過，又試過冇睇攻略去武器工匠揀左大箱換撚錯道具，搞到冇得升
Ps4玩返舊版再睇攻略先知，原來打到特定數目嘅怪先學到，同lv第二招limit就要第一招limit出特定次數

搵左半日。浪費時間
不過有無地方刷下升Lv
定係呢一隻遊戲根本唔需要

normal應該唔駛刷 準備hard既話刷vr 就好快滿lv

劇情殺 無計

日英真係啲對白唔同
影響都幾大

我覺得依到兩邊既意思差好遠, 不過好似英文版合理d

四重加密呀ching

第8 😂

咁有排啦
ff7 remake好少會miss野
通常無得返轉頭嘅時候佢都會通知聲

日版為準 而且唔會關Zack事

Barret攻擊力太低，單人鬥技場打勁耐
攻擊力高嗰啲係變咗埋身戰

Barret攻擊力太低，單人鬥技場打勁耐
攻擊力高嗰啲武器係變咗埋身戰

其實唔低 係要持續攻擊

三角攻擊力好高喎,
正方係要黎儲氣, 儲夠就出機槍掃射

順帶一提,
長按正方掃到要上彈果陣, 可以按三角順便上埋彈

我自己拎佢嚟做坦
基本上有佢就唔會有其他人死

單人黎講我覺得佢僅次tifa攻擊都好撚高喎

唔該

我用佢補血 貪佢唔駛近身係咁掃就有ATB

題外話有冇人知道 play arts改嗰幾隻figure 有冇邊間黃店可以訂？

最仆街係
其他game係打到咁上下會硬cut入劇情整死個角色
呢隻係要迫到你放棄/磨晒所有血&道具死咗先入劇情
果陣覺得個編劇好變態

ys 條友神坦黎

好知，但三角唔可以狂出嘛

冇乜可能僅次tifa吧
打勁耐先贏到，可能武器問題
最高攻嗰啲係打埋身戰

本身都想訂
但play arts個質素真係麻麻地

魔幻全game得2粒？

氣掛+雪崩精神真係好仆街

但打唔贏果關拎

無人好似我咁柒卡最尾電單車戰

點卡法？

反而聖子降臨版 有番咁上下質素

善用煞車, 可以避到大部份招

雖然未玩過，但聽到你咁講，個遊戲設計師都幾變態下

卡六個碌果隻野

九成係無睇教學，唔知有得剎車

佢舉起一邊嗰陣要剎車去另一邊打

想問啲野

建議你自己google下play arts改d開箱先諗入坑

我無痴埋去但成日斬下眼就無哂血

真心唔建議$900入play arts
唔值呢個價

玩完FF7 remake 諗緊玩原版FF7 定係 FF10好

90後兩隻都未玩過

原版7未必個個頂得順lego人仲難入口過2D
我建議玩10先真神作

怕劇透咪玩7先
唔怕可以玩10先，X-2可以唔需要理
因為FF7好多相關作品，會玩好耐

睇下7d畫面 頂得順就好推薦玩

第一次玩ff7， 對劇情一頭霧水
係咪有前傳, 睇咗會對故事了解清晰啲?

後期先會解釋，PART 1只係原版兩成幾劇情

7 d 3d點頂呀
玩x啦

唔好 唔清楚就唔清楚 你明白表面野就得
至於克勞德點解成日頭疼個d野原版都係中期開始慢慢解謎先知 你玩前傳就劇透左

最記得demo出個陣
on9仔：remake垃圾,建議玩原版

ff7個故事係由幾部作品組成
加上今次remake改左劇情
所以有唔明係好正常
建議可以上網睇左原本劇情先
等你可以對比下有咩唔同
然後再睇cc(前傳)

唔嫌棄睇字嘅話可以睇下呢個

多謝大家意見 好細過玩PS1 既時候有隻叫武藏傳, D lego人都幾似樣

可能接受到, 我都想玩Tifa同呀cloud既愛情故事

武藏傳
正野

第三次爆機 89個鐘 仲係唔夠喉

咁癲
有排都未出part 2

為左睇14章分歧劇情同埋全服裝難度
打3次岩岩好

爆完一次機
D LEVEL同道具係咪積落黎？

利申未玩

全繼承

有D想玩TIM
但我戒左打機

但唔知Part2 係咪
製作人有講過仲諗緊第二部承繼方式

咁爆完一次機後

打第二，第三次，理論上應該好輕鬆？

武藏傳,我一生人最中意既game

如果佢出多隻碟咁不如索性由0開始啦
又唔係dlc

睇你係咪玩hard

Tifa同Mk有冇扑過野？

上腦

但之後仲有好多角色要出
咁搞法真係唔知要練幾耐先可以練晒

呢條友真心癲 無傷打地獄屋

你咁諗嘅話
Hard mode嘅地獄屋、埃力格會教你做人

有

下隻有zack用就

有 最終決戰之前
tifa好出名個句 ‘可以傳遞感情的不止是語音’你覺得係點黎

要識剎車

ff10,一來雖然舊野，但畫面唔差重有靚cg, 而且傳統回合制易入口，最重要係有遊戲史上其中一個最感人嘅ending, 男人老狗都一殼眼淚，而且可以了解到點解明明ff7最經典但次次投票都輸畀ff10

其實我真係覺得hard易過normal,因為已經齊石齊技差好遠,魔法屋,錫菲羅斯會係hard難過normal,其他都會比你第一次遇到果陣易打

傑克特真係好撚型棍

真男人

真係輸個馬鼻
不過角色投票大勝

其實今次remake一開始cloud同Tifa返房個陣
如果你揀上床休息嘅話
你會眼前一黑
但黑嘅過程中你會聽到Tifa幾下呻吟聲
擘大眼之後你會見到Tifa企喺你隔離
發生咗咩事自己諗

原版7
Q版公仔不知幾得意
又可以一次玩晒成個故事

呢d自己腦補唔算啦

PC 版嘅重要性

痴撚線 Tifa驚cloud又斬鳩隔離房個道友咋

引體上升有咩技巧
無miss都差6 7下

一定出多隻碟啦
可以出多幾個版本cap下水

唔好比佢影響 集中自己撳

無睇過佢
疲累之後係可以按快D

熄剩音效聲，連震動都熄埋，過左一半時間同無提示鍵先狂禁

主要睇Tifa個動作一完成就撳

有用! 唔該巴打

應該整合一下 吸多啲新玩家入坑

我依家係咁推人落人入坑
明明早幾日先開始接觸ff

手殘玩唔掂引體
濕尻小遊戲

hard mode都做得幾有haert
唔似其他game咁 數值高d就算

當事人

手殘真係會玩唔掂
因為唔錯得都係緊緊贏

屌 咪咁撚毒啦
真人還真人 Tifa還Tifa

佢分別40 42 44
我次次次都差3-5下

一刀兩斷型撚到

上級唔錯得之餘都仲要快

每噤完一個製tifa郁完會停等你入下一個指令
睇到佢停即刻入下一個指令 keep住就ok
唔駛好完美要無停頓咁做

我都係僅僅贏45:44

Same, ff9先係我心目中最ideal嘅ff

我覺得你真係想接觸ff7就唔應該接觸cc先
順佢出ge次序黎睇

手都累 捉到節奏 但都唔夠佢來

之後玩10，玩左陣feel到點解咁鬼現代化，飛行艇冇得係大地圖飛，冇atb, 玩左陣有啲sadsad地

下一步就係加速
你目標係45下

好少人會鍾意ff9,當年自從ff7同ff8之後好少人接受到玩返復古嘅ff系列…

我估係因為今集red13咁遲出現先唔比玩家控姐

可能我第一隻接觸就係ff9, 先入為主覺得ff應該係中世紀+魔法+水晶

鍾意FF9 勁唔鍾意FF8 路過

off topic, 近十年最ideal嘅FF我會揀Bravely Default神到仆街

Tifa都幾慘
一個女仔，隔離住著嘅唔係痴線就係道友

巴打個鐘邊到買 好正

FFX始終係我心中嘅神作
果種sad味勁到呢
一開機入menu果隻音樂聽到已經想喊

FFX 真係最高杰作
Yuna

淘的

二年前買。勿屌

如果FFX可以remake就真係此生無憾

官圖都好柒

對面有時做得40下係伏嚟
你要第一round輸俾佢（18）先會做得40-41
無論如何第2round你都要爆到23下

睇住tifa d動作塞就加快少少 然後一次都唔好fail 試多幾次應該過到

傑克特

真男人

真
有趣好多

正傳做過
跟住組織埋家庭，你話呢。
不過ac先解開心結

咁首歌又幾好聽嘅

覺得678910都好玩係唔係異類

求片

我都係每隻都有欣賞之處
5 6 7 8 9 10 12 14 (13就，15無玩)

咁又真係似, 去留言讚吓佢先

你話13 15好玩就出奇啫 10之前嗰啲全部都佳作以上架啦

6 有TINA BB
7有 AERITH BB
8 D角色懶COOL，唔鍾意
9 成班小矮人，唔鍾意
10 有 傑克特

自己上youtube揾gameplay睇啦
剩係得聲
冇你想睇到嘅野

唔鍾意8個男主角

死MK 懶COOL

FF8 成堆都係MK

FF 唔知12 打後個堆唔識，全部都係MK仔MK妹
個頭打風咁

cloud咪又係迅雷頭

CLOUD子點同，佢有內涵

不過真係有D MK味

呢道門留返14章

Cloud係咪mk呢咁

男性角色

FF6 KEFKA
FF 10 JECHT
呢D就有特色喇

最撚正就係最終Boss果個Bgm
點解可以改編到咁有霸氣

前額留咁長髪一睇就知無可能

頭油吉落塊面，一定會敏感，跟住生粒粒

D 角色設計到D頭髪前面咁長都唔知做乜

見你地吹到FFX咁神
諗起原來自己幾年前買過PSV版 但冇開
執番出黎玩吓先

好型棍，佬味十足

講mk點夠cloud嚟

唔識做人老豆果下陰公呢

好中意8，細個攬撚住佢本中文攻略書成日睇以前無翻譯完全唔明up乜

應許之地

6-10 可以算FF 最顛峰時代
7 同10 尤其深入民心
10 之後就...唔..

有D咁既事！？

疏忽照顧Tidus
冇父愛
唔識同個仔溝通

根據回憶，果個老母責任大啲

點解成10年前嘅cc咁多人都記得咁清楚

官方快d爆少少野出黎啦好悶

證明夠經典
同埋依家上網咁方便
有咩唔記得上網睇返就係

10年大概都記到嘅 太細緻就唔得

教堂果野應該有小小察覺到嘅

上網睇返咪得，如果唔係邊會每一幕咩動作都記到

記住最尾唔好喊

大佬
出左一個禮拜都冇你想SE點

Cloud被插咁深刻嗰啲咪記得

FF系列既結局同音樂真係無乜邊集出色過10 好想
SE重製

期待下集ff仲勁過Avenger

Gamstat estimates: Final Fantasy VII Remake is the 3rd best performing PS4 exclusive title with over 2.3 million players in the first 3 days

X HD已經好足夠
想remake留返ps6

劣化版tifa

+1,最近呢個月先入FF坑,已經不停同friend宣傳FF

To Zarakand

仲有素敵だね 呢2首簡直係至高杰作
聽親都想喊

你打埋ccff , doc先啦 , 手機隻Task就應該冇得玩嘅

啱啱打完第一章hard
CLS一嘢扣1000血
個打法仲要唔同咗

由飛空艇成班踩纜跳落嚟搶新娘，到係湖度kiss

好深刻

然後個結局又係對住海面吹口哨

所以話ff15，ff13嘅故事認真點夠前幾輯深刻呀

試下塞多幾粒hp珠

FFX-2 雖然 GOOD ENDING 但硬係泊唔上FFX Yuna好似變左第個人咁

FF13 玩完再玩FF13-2 一開始已經滿頭問號 以為自己記錯左FF13既結局

終於打完地獄屋

FFX 3廣播劇仲正癡線阿隆無啦啦有個女
SIN會係幻光河出現，Tidus體弱多病

下 有FFX 3架

FF7Re sales報捷

快D take my money

本來yuna係一出世背負大召喚士嘅使命先過得咁壓抑
冇咗sin嘅死亡威脅，加埋為左唔想忘記tidus先有X-2嘅改變
好多人淨係睇外表唔同就屌

點解我係hard玩個箱子破壞王過左3萬分都無獎杯彈出黎ge

性格都變左啦 先入為主就係咁架啦

玩家又無經歷過佢由FFX至FFX2中間佢改變既過程

係隻箱子game有normal 同hard 2個模式，not over 30k score in hard mode

所以玩完ff7 re
建議玩ff 10?
FF7 同 ff7 cc 點睇？
好好玩

好多Boss都會加少少屈機招
唔識對策就仆直

Waka溝到自己亡友條女Lulu好勵志

快D出下集

14章果個爆箱先係Hard（好似係）

有，廣播劇嚟，出咗少少only

ok thx

一年一部！

第8章 打不開的大門 我明明打開了 點解CLEAR唔到

好似推主線入貧民區前開先計 我入完出返黎解都clear唔到

HI HI 算

係愛啊克勞德

5年咁大進步

諗起通常d game會縮水

UBISOFT

預告專家

我玩到5十幾下

隻野d 實時運算真係超過曬之前ff7ac d cg

加藤鷹

好想快d出電腦版 PS4 咁垃圾都推到咁靚

埃力格 Hard 1Take Pass

hard個垃圾屋都可以無傷 痴線

呢啲真係大師

條友既打法真心勁
之前睇佢打埃力格無傷
開波用時間停止同埋大寒氣瘋狂轟炸
直接炸到Break再輸出
一野跳到下一階段

之後Boss升天，等佢落地之後避光線再時間停止再炸

雖然我做唔到無傷但係真係易過好多

唔敢想像下集係ps5推會有幾正

我覺得呢隻game啲王唔好睇攻略先去打過癮啲睇完人玩就發覺太簡單，好快應該有齊全部王無傷

果個唔係佢細佬黎咩 btw叻仔啊 照顧啊弟婦照顧到仔都生埋

我純粹係咁岩睇佢無傷Reno之後再碌到佢條片

用道具大法過左18章
而家我既心情就好似睇左EVA破咁

講下音樂先
FF系列我最鐘意One-Winged Angel同Liberi Fatali
A Man with A Machine Gun都好正

鍾意ge太多
齋講ff7已經有jenova 片翼天使 兩個女主角個兩首

好似5年前既手臂好睇啲

FFX 首 battle theme

FF9首battle theme都好正

到時望望part 1 電腦版應該差不多 ps5都勁唔過而家堆旗艦卡

但係先發都要玩ps先

今集首主題曲都好正
純音樂配埋5番街好好feel

妖星亂舞

Truewing~櫈櫈櫈櫈鄧 櫈櫈櫈櫈鄧 鄧櫈鄧登燈櫈鄧燉鄧櫈登櫈 櫈櫈櫈鄧 櫈櫈櫈鄧...

就算20年前既Jenova都好正

搵古留寶藏有一道鐵門鎖左...用咩方法開？

成隻game有幾多章

18章

我黎亂入貼下其他FF

滅世大魔王

FF9入面，相對2首Battle Theme，我更鐘意以下依2首

Vamo' Alla Flamenco

Protecting My Devotion

推

想問下ps store個FFX佢係咪包埋X-2
即係有兩隻game？

玩左幾日先打完第9章 第8第9章長度呢 用左兩日差唔多8個鐘先打爆d支線同主線 不過玩落係開心既 跳舞同d小遊戲好有人中feel 仲有cloud 扮女人 同埋艾利斯真係屌打tifa 堅可愛 tifa得個淫字 聽日開始打第十章

女神AERITH 不嬲勁

AERITH第一

FINAL FANTASY X/X-2 HD Remaster (中韓文版) $198係包埋啦

咁正 買黎玩下先

等下先啦
成日特價99

我見佢仲有隻 XII
果隻好唔好玩

睇完套FF 15前傳大電影，卒仔都打到你地我活又攻城又召喚獸，正傳仲得鳥嘅！？

見到咁撚正，即時狗衝訂咗FF 15

一開GAME，見4個主角互相COVER打火神，又播STAND BY ME 推車，，都覺得幾有FEEL，跟住玩序章個戰鬥系統都幾唔錯，畫面又靚……覺得應該有當年FF10水準

但我果時少年太年輕了。玩落去，發現D主線任都係跑腿任，PS4 NIER D支線任都仲有意義過佢D主線任，主角一夜間亡國死老豆主角都冇咩野

跟住清明去掃墓拎把王劍……屌你老母斬人一下會扣自己血嘅
我斬你100血你但扣返我80血咁自虐嘅係咩玩法……

D魔法呢……又要四處執，用法似手榴彈嘅消耗品，仲會TEAM KILL
D召喚獸呢……同戰神丸一樣睇心情先出黎
D隊友呢……一開片劈友就訓係地下扮屍體

最癡線玩到水都果度，主角打完BOSS眼前一黑，一起身，個NPC 基友好普通咁同你講:

「喂，我盲撚咗啊。順帶一提，你條女突然瓜撚咗。」

話晒人地都係掛名女主，死得仲求其過FF7原版隻西……
之後搭火車去敵國王都報牛，好啦，以為好似FF7攻上神羅大廈咁……
點知……屌你老母……同我玩BIOHAZARD
仲要係BIOHAZARD 1

跟住話時間跳到十年後……我都冇野要向法官大人補充啦……

最後係個結局正常返少少……

睇返主角亡國死老豆死女友最後死埋班GAY友，個故事係可以寫到好感人好悲壯，但原被FF15就寫到仲衰過小學雞作文

結果悲壯係一眾FF FAN屎嘅心

隻垃圾game好撚難玩
屌轉easy mode算 晒鳩我時間屌

嘩回憶番晒黎
呢啲bgm配中世紀背景真係一流

不要再説FF15了

即時動作增加左難度性 轉返以前回合制易d

利申 打機好廢

FF15隻死垃圾game賣出去100都冇人屌

2年一部好喇，一陣趕工出事就仆直

思路正確
唔怕遲D出最怕佢唔出
佢突然同你講下年即刻出到
你都咪話唔驚

係咪得ff X 畫面會易接受啲？

終於開始hard la

CCFF7你都接受到

睇睇下發覺按option角色個樣就係cg個樣唔怪之得怪怪地

Ccff7正呀

睇人打hard無傷，點解可以一個火魔由零一秒打爆人條氣條

In game好過cg
Cg aerith成隻狐狸咁

Hello
想問坂本真绫配音個角色喺呢隻Game戲份多唔多，精唔精彩
考慮緊買Game

女主

唔係真之仲間，唔洗膽心

靈魂角色,靈魂配音

極多配得好好

ff7正宗女主角嚟喎

呢隻REMAKE係PART 1
有排出
諗清楚先
覺得等幾年先有續集都無問題先好買

剩係把聲都夠J

亡國死老豆冇事，算，當主角忤逆
水都返轉頭係回憶，算，當本來一本道bonus俾你返轉頭
死囡盲左個fd，算，反正劇情同條女講唔夠十句
跟住帶個盲人嗰一段我終於忍唔住
平時一路打聽住你地啲基佬對白都算
水都之後4條碌柒一路行一路互屌聽到火都嚟，全部人好似八婆怨婦上身咁
我終於頂唔順熄左聲，所有劇情全部skip，錢買滿回復藥直衝去打boss
買左season pass都冇down到，所以15故事係講乜我其實真係唔鳩知

唔好話補乜柒小說故事
話之你神仙打架耶蘇屌觀音，連基本人物描寫都一鑊粥，乜劇情都冇撚用

戲份多

現實世界有冇邊個樣係似Aerith

有人話似鬼妹樣，可能要揾外國影星睇邊個似

以下重雷
劇情真係好精彩

運算能力去晒人物度，
場景好似開咗低畫質咁

原來雷諾個聲優死咗

所以我應該唔會買PC版，等PS5出再儲齊一套

玩FF7比較返原版故事

同一個聲優係咁講呢句， 都幾有趣， 係咪特登安排

打到支柱 頂唔順轉返easy 無乜時間打機卡關 又想睇快啲劇情

唔係好明 我有魔晶石up滿左都冇計到 想問呢個要點做

有冇人解比我知個故事？我miss 左少少cut scene同有d唔明。點解Sephiroth冇死？同埋點解好似有段cut scene 係Aerith 叫cloud唔好鍾意佢，呢個又係點解？

計綠色果種

如果想打 hard模式
係咪拎左諸神黃昏先會易打D

反而希望佢出多幾部，聽人講會加埋AC故事，咁CC BC呢啲都DLC咁加埋落去就不得了，整多個if或者今次remake當新故事線令到Aerith唔死就更好。
利申Tifa派

綠色唔係得10種咩 點做12個

會易打好多,但前提係你要夠打個vr戰鬥

係咪得psp有得玩翻

聽d巴打講拎左之後hard mode即變easy
不過前提係你拎到

想玩下15
想問15個代個戰鬥系統係點

thx

用psp模擬器玩

FF7條水真係有排食
咁多新玩家都想玩埋CC
SE唔remake CC都對唔住自己啦
舖好曬路 FF7再戰廿年

即時戰鬥 多利用瞬移同gay友合擊技

即時戰鬥即係一般動作驚咁樣?

俾10000個伯會有咩有用嘅資訊

我都同意你頭個部分嘅，不過對於Aerith 同Tifa，我只能夠講，我永遠都係Tifa派，但唔代表因為咁要踩另一個女主，所以如果真係改劇情，希望SE可以做好劇情分配，等2個女主都可以有相同嘅劇情量

黑鬼武器，同知邊個係內鬼

勁唔勁嫁

18章個結尾收得好靚（老玩家來講）

起碼都幾完整先

FF7 remake真係唔應該叫remake 我諗下集會無左remake 呢個字眼

FF7 - new title - 咁

好期待會點發展呀

冇錯有水都唔cap真係對唔住自己

實有用，你唔用把武都要拎黎學技架啦

講得好
我唔貪心

其實呢種先真正叫做remake
炒冷飯嗰啲最多叫做remaster

ff7 remake part1用咗嘅資源同時間，有幾多廠可以俾得起

有無咁憎mk cloud

怕羞毒撚襯mk頭都唔知邊個設計嘅

我希望AERITH PART3中段先安排佢退場

PART2，PART3前半佢仲係度

咁AERITH人氣就穩佔第一

tifa本身設定就係正宮 本篇決戰前夕 2人獨處時野都扑埋

其實就一啲都唔憎佢
只係對佢冇咩好感
喺我心目中佢同Zack嘅地位真係差太遠

搵到個內應就無得買武器

設定嘅野SE話事
所以都係唔好講到咁死

原版就係
不過依家remake就唔知啦

如果阻住佢地仆野

兩個扑晒

死曬啲女 玩hehe

NTR Zack 幫佢”照顧”啊嫂

只求不死，之後等Cloud同Zack自己爭取喇，不過Cloud當然係同Tifa一齊先係絕配喇

其實我睇完所有故事後反而由原先喜歡Zack多過Cloud變成掉番轉

打到第８章 頂唔順 聽日繼續
第７章完左抖都唔俾抖就要打雷諾。。。唔識打
係有２下避到反擊，之後係狂飲藥頂住
死左好多次
唔知正式係點反？

情歸Red13

話時話ff7有d劇情即使係今日game界都算幾大膽
又人獸交 又配種 又扑野

我啱啱做完支線古留根尾的秘密財產 但點解冇獎杯
關唔關我無入psn 咁啱我無更新到ps4

一口氣玩到ch11仲有3集

獎盃應該唔洗online都會計....總共有26個支線任.....ch.9 有兩set任唔可以同一playthrough做曬

正確答案係果個支線根本無盃

唔該晒足打 但我見有個獎杯喺天使的感謝狀 喺咪呢條支線

咁天使的感謝狀係點拎

一週目係唔會做哂所有支線 有2個要二週目再做翻

呢個要14章支線全清

呢個就只要你果個playthrough做齊你做到既支線(24個)你主線去到某個位就會執到.....

唔該晒巴打幾驚miss咗個獎盃瞓唔着

係爬牆完14入15章之前執

擋，斬，擋，斬

你expect一個無玩過原著ge點鍾意cloud
呢個就係點解某部分zack fans咁唔討人喜歡ge原因
原著未玩過 setting又唔知 剩係識踩cloud
得罪講句唔係cloud成功你鍾意個zack唔會出世
同埋我有一樣野我都幾肯定aerith唔死ge後果就係同tifa爭做正宮
zack x aerith呢對ac算係終於團聚ge結局極大可能就收皮

最後同薩菲羅斯打根本就係露伴vs吉良

miss左咪二週hard mode再做過
講真hard mode都好好玩

normal既reno應該可以硬過 唔洗點反擊

玩normal 都有啲頂唔順 但想齊獎盃都要玩多次hard mode

其實我覺得喜歡一個角色唔雖然踩另一個角色黎表示自己嘅喜愛，不過到時可能AC個邊一條時間線，REMAKE呢邊一條時間線

同薩菲羅斯打卡左關

聽朝再打過先

我就兩個都鍾意 只係鍾意cloud多d
基本上我係好少見鍾意cloud ge人踩zack
鍾意zack ge人踩cloud就成日見

屌唔覺唔講
一諗起即笑出聲

無事既

就算唔死，AERITH互動都無得輸
仲有PART2，PART3前半慢慢玩

句日文 確多哇lu真係太洗腦
佢一講我都即刻諗起jojo

d互動真係無得頂 可愛小妖精aerith btw都希望佢之後劇情有改之餘著重番 tifa劇份 始終佢原作後面劇份好重

正常玩，ff 10都好正？

終於end game, 好正,唔寫得咁快完

上年唔記得11定12月已經話做緊part2
唔洗有生之年咁灰

咁樣咪好似寒蟬咁係咁LOOP死亡結局LOOP到通到關為止?
其實如果remake劇情變輪回流都幾正

終於打完16章

我開始明點解係魔改緊

搭lift多啲嘢睇 行樓梯就聽搞笑互動但行到手軟

好勁

條友又分析得幾透徹喎
邏輯又幾通順

但整體真係幾好

之前日本有投票15部ff正篇作品入面ff10人氣係最高的，不過當時未出ff7remake

講嚟講去咪又係NTR
我就真係無乜野 Zack死咗/失蹤就得
本身Zack對Aerith影響極深
留低好深刻嘅印記就夠
所以我係對今次佢點安排Zack有保留
踩第二啲角色就無謂啦
好似Aerith嗰啲fans都成日踩Tifa啦

18章先見真章

如果要玩換衫嗰啲係咪玩完選擇咩衫嘅章節再直接跳去古留根尾嗰章就得㗎啦

係 記住要玩完嗰章先跳

玩Hard mode洗唔洗做晒佢所有支線架？定係我可以到第14章先做埋個兩個支線？

唔洗 你一週目做過既會繼承
姐係例如你一週解左揾陸行鳥個任既話 就算你二週唔揾都已經會顯示開哂傳送點+免費傳送

唔該巴打先
知唔知邊個有啲資料睇下，爆機後佢話好多嘢漏喎
衫唔齊都正常，但佢話我支線都做漏兩個，明明做齊晒

其實係咪冇得刷怪?
好少戰鬥,怪死左唔出番

有啲支線係hard mode 會送技能書
所以我都係全解 除非你check 晒邊幾任送
揀黎做

第9章有任務分支
有兩個係瑪姆，有兩個係山姆
你睇下一週目做左邊個，二週目就做另外嗰2個

我點可以Check到咩支線送技能書？

去到個個位隻game會唔會提我邊兩個未做？

我都唔記得自己做咗邊個，有冇啲資料睇下
反正好都嘢唔齊，音樂又爭1首，技書又章章都爭唔知邊度搵

鬥技場

無 都係靠google

Map畫面之後R2? 可以睇你做左乜任
山姆2個叫無盡之夜，爆炸XXXX
瑪姆2個叫反擊之刃，偷竊的代價

原來50lv封頂
我第一轉爆都42，3
玩埋鬥技場48
仲諗住上60lv輕鬆過hard mode
大家hard mode裝咩石?

每次打都要執一執

有2粒我覺得係must
加力竭嘅 同用2個command會回ATB 嘅
我都係學人地no damage 片
佢地啲操作好極限 我好多都做唔到
不過佢啲打法同配石可以參考

打咗陣
迴避斬加吸HP係第一樣要裝
跟住HP MP up同鐵壁
都無咗一行

執屋搵返

其實FF13真係咁差？
幾鐘意FF13-1嘅我係咪異類？
角色設計 BGM 都好唔錯 傲嬌大姐 中二病未婚夫 妹天孖辮妹
劇本就最尾Lighting用自己換返個妹返黎都ok啊
召喚獸新ideal變座騎 係地圖太直接嘅線性
戰鬥就ATB回合制 不過不失 冇乜時間諗下一步

女主冇愛情線

公海討論好熱烈

hp提昇，mp提昇，復活每個都裝
cloud我係用回復+範圍化+第六把武（回復減20%mp）
其它視乎果關要咩屬性再裝

最好盡快升好兩粒「屬性」魔晶石
有d王有左吸收/無效之後係易打好多
（戰鬥模擬器hard mode既單人任，用雷電吸收之後即刻變左easy)

反而回避斬 吸收hp等等我都冇裝過
其實大部份情況mp都好夠

個個唔入嚟傾係出面傾

係貧民窟既音樂仲係23 年前果首

好多回憶返哂黎

仆街hard連ch.1 boss都過唔到，後面嗰啲仲點打
最大鑊係死咗冇得用道具，復活石又得一粒，裝咗嗰個死咗即時企喺度

裝係大隻佬度啦
佢通常最遲死

復活應該有2粒 我記得一周目個陣已經有2粒

白撚痴 第3章搵完貓打完蜥蝪救埋強尼打怪鼠死咗 check point復活要由頭玩過

下陷地區隻凶獸零式點打

打下半>上半>角 loop

其實Zack同Aerith都未結婚，未正常確立關係，咁其實Aerith同另一個人一齊其實都唔會有問題架，更何況我之前聽人講Zack自己係佢鄉下好似有條女?
同埋，認真咁講，係youtube，貼吧呢啲地地方都成日見到有人喜歡A或者T就屌另一個角色，人地Aerith見到你班fan咁樣樣真系係lifestream都激到彈番上黎

Tifa派都想見到兩女主互動，有Aerith係度Tufa先可以更加正面咁面對佢對Cloud嘅感情

當年騎斬2係2011年已經話出，出到2020先early access ，求SE唔好學騎斬整隻每年最令人期待遊戲，係真係就出你先好彈出黎講野，唔好俾個假希望人

所以就咪屌嚟屌去 個人喜好無得講
我就個個都鍾意係Tifa同Zack特別鍾意咁解
劇情上都係想有私心比佢地有好結局
不過真係放長眼睇佢點改先 唔係有排驚

其實點解aerith 改左名？
我記得前作係叫Aeris

好似英文版先用Aeris⋯
佢地成日用其他名

鬼佬一向都係柒啲

忍唔住重睇一次

騎斬係獨立廠

SE係一線上市大廠

果個年代game 書你仲儲住
印象最深刻係一開波冇耐教去打大蛇吸beta，之後頭幾章打乜都用beta秒

仲有中期有個山洞既大回復藥可以無限拎

13-1算正常

但係即時回合制有啲犯駁
你選擇嘅時候時間唔會停
你自己砌combo 會慢過auto砌技
反正自己砌combo唔會有咩傷害加成

如果滿atb先出招
你每一秒嘅思考都係浪費緊ATB計

所以auto其實最有效率
咁我仲玩黎做乜

啲石碑任務 出啲無可能打得入嘅怪
逼你SL大法
同啲提燈怪一齊玩即死魔法
家下玩緊死神咩 一刀就卍解，收工

成個戰鬥都好失敗

召喚獸又係失衡到極點
中期開始啲輸出弱過自己普攻
放出黎只係補血同檔boss嘅必殺

請經常SAVE

佢話晒都係札多紅衣

唔係可以翻戰鬥前架咩

白金完抖左兩日，準備今日再玩多次

整得好樣衰喎

CG貴又要逐格畫
唔同人物模組 執到完美就可以一直用

CG好過模組嘅定律
只係以前機能所限

手快㩒錯我都試過
好彩去load save到睇佢有auto save,唔駛check point到玩過咁傻仔

依家全部motion capture face capture 搞掂
反正in game model以經有cg級數

cg 真心樣衰啲

屌原來7都有攻略書，當年老豆無買比我，所有野都係自己盲中中去玩後尾8先買左本有武藏傳+ff8嘅攻略書

想問下點樣偷道具？

樣到轉埋

不過某啲肢體動作用cg會順啲

所以今集少cg我都唔介意

但係我最怕Jrpg果種企定定講嘢嘅表達方式

趕時間就應該邊行邊講

趕時間但係慢慢行

一開波以意自己睇錯
點知個女神樣要 in game先睇到
一播片就7樣

魔晶石 偷竊 ★
可使用”偷竊“
完成查德利的戰鬥報告No.7的時候，就可以在查德利的商店購買

好心急要救tifa，不過等我行夠夜市先

SE啲表現好難唔令人咁覺得

希望下集可以cut晒啲CG佢

Cloud打sephiroth嗰啲可以留

復活唔係綠石咩?無上限喎

唔關事，睇左人地講話以前未係歐美地區正式發售個時得日文版，咁因為日本英文一向個讀音係有啲音節好難發音，最後就有Aeris呢個名先，之後SE先正名番做aerith

都話SE CG外判

你不如講有邊隻RPG唔係咁

來一場昆特牌?

咁都係照直講係唔靚

無畫呢樣野 咪又係render 不過多左野要composite
但CG片無限制 d超大場面要用CG。就咁人物過場就唔駛用

所以正常兩樣都要有

講到好似鬼佬RPG唔係企定定講對白咁

呢啲咪要

之前打tifa extra任獨處時光，自動跳咗去主線
係咪無得補打

唔係 佢係影響後面Tifa著咩衫

我老婆俾人捉走左，不過可以照打牌

佢地罰企對話流暢啲
會有多啲邊行邊講嘅情況

JRPG果啲係機械人咁 你叫npc
佢就全身疆直嘅情況下原地轉身同你講嘢
啲肢體動作好鬼生硬
一個人一句
下個鏡頭等兩秒先再出聲
Hand gesture又好似機械人咁

tifa太被動 相比係Aerith
最主動係Jessie

老老實實 jessie係幾正

希望之後會有大地圖周圍走啦！其實原版都唔係一本道，拎 yufi, vincent, ，養陸行鳥，打 ultima weapon 個啲全部都可以 skip, 其實同依家的支線無分別

另外見有人話怕有大地圖就好難屈死玩家去邊，其實唔會，以前啲 fd dq 全部係咁，交通工具有地方去唔到住，之後推劇情拎新野先去多左地方

終於買到game

你仲未玩架?

FFXV同KH3拖左幾耐

屌，之前傻撚左冇預訂到，之後發售果幾日又要midterm，14號先得閑出街買，然後周街都係炒價，剛剛先買到間468零售價，雖然好想要典藏版，但真係炒到好撚貴

練晒D石先好去玩hard啦

可以用平時一般Mode擋
佢有起手動作果陣再禁三角防反
唔好貪刀(最多2-3刀左右），佢會出反擊強制打中你
有時佢會拉開距離放電波，你係佢蓄波果陣用小火球扔過去就Cut到

第二階段就多左D 電波波，可以先用高速連斬清走少少波。打法照舊

炒狗真係

等兩秒先講嘢似係你部機lag

NPC要轉身好多鬼佬RPG咪又係咁，某隻連登神作同啲人講嘢咪又係on99定左喺度原地轉身，只係轉鏡頭等你睇唔到佢瞬移，到啲人講嘢咪又係用罐頭動作

邊行邊講冇得skip又拖慢角色行路速度，好多人都屌過呢啲懶係自然嘅方式

JRPG

我就係話人地兩夫婦招20人幾就出到隻遊戲

SE成棵樓去搞都搞到一pat屎
日式企業管理好有問題

好正 包你玩到停唔到
我夜晚玩到唔想訓

爆完機都放唔低 我就係例子

啱啱睇到YOUTUBE個官方廣告玩劇透

另外佢D連技係1 Set咁打果黎
如果你中左或者擋左第一下既話，後面D招就會中哂

Aerith同Cloud坐公園嗰段?

當小說睇

玩家對隻驚嘅要求和標準都唔同
FF7試下出隻EA吸水，再加埋玩玩下會壞save
成幢SE俾人核平都似

想問招鐵壁點用？同就咁擋有咩分別
升完都唔識用

9衝緊番屋企

正常嘅，通常只有故事極好嘅RPG先有咁嘅效果

我自己睇到呆左，普通版都有得炒

騎斬2

鐵壁其實有咩用？

可以唔轉mode咁擋住回避
撳R1+X

比你可以一路擋一路移位

日日都loop首主題曲同Tifa bgm

想要多D復活珠
係咪有得刷

d 音樂真係好撚正
AC果陣已經有聽佢d 音樂
依家remake改編左少少都係咁正
我覺得畫面同音樂係FF系列永遠都咁好既部分 好似FF13 15咁無論劇情幾7但d歌都係咁正

有 爆機後揀chapter打可以主線拎返

唔該巴打

應該攞得2粒咁大把

復活直頭可以係鋪頭買

唔多記得
但aerith theme真係好正
一出場一播即刻番哂黎

我反而係晚晚玩到3 4點先瞓，爆咗機攰到無開過部ps4幾日

深夜小組日日10至3點幾
尋晚4半先訓打埋ch16

個人覺得Aerith theme首歌好sad，聽完真係流眼淚

我慢慢玩先，反正下一部有排先出

長開battle bgm闘う者達咁濟
新版真係堅好聽

完全無玩個呢個系列直接玩
會唔會唔知佢講咩架

唔會

Those who squat further

有冇巴打分享下唔同角色用咩武器, materia點組合

呢首係game入面jukebox個首remix ？

已經比佢個引體上升搞到唔想聽到呢首歌

唔係
Mini game 嗰首

可能執漏咗

aerith theme 慘慘地
tifa theme 好溫柔 feel

jukebox入面有首remix好似差唔多

FFXV FFXIII 已經要核平兩次啦

可能係都唔出奇

但hard好似ap 3倍

首スタンプ幾好聽

14章果間魔石店？

jukebox 入面好多都好正
prelude remix 兩首
battle bgm 好似都係兩首
想買ost

反而 world of ff 我覺得遊戲性同劇情來講都唔錯

Prelude 係一首點mix都好正嘅歌

求救， 爆左機， lv50左， 都開唔到武器最後既副核， 點搞

我都幾鐘意world of FF

搞清楚hard用邊啲石先，熟左個玩法就唔難，啲石可以一路打一路練都ok

hard係咪都要做齊支線先可以攞齊劍術指南果d野？

去hard拎一轉技能書應該就開到

唔洗做齊嘅，不過都有堆係支線比，其他多數打王比

玩完ff7r, 就覺得re3根本唔值4舊幾水

FF7 Remake迫害其他remake
冷飯專家capcom: 屌 點跟

大家玩同一款家用機 點會有性能差別問題
你真係唔識個喎

「邊行邊講冇得skip？」
咁即係你唔想睇劇情演出
唔睇就唔好屌啦

呢個係JRPG 咁多年黎嘅通病

呢個生硬演出被叫做話劇式演出
佢地劇情演出係有接合上嘅不自然
因為JRPG啲腳本唔講求角色互動

即係一個角色做一個指行為
再到下一個角色做指定行為
唔會對其他角色有影響
個鏡頭就多數影住一個角色
道理其實同文字冒險一樣對稿講
3D 演出多數係啲人疆直晒咁講嘢
一人幾句你有你講 唔似同場交流

西式果啲以前2.5D為主就無呢啲演出
現代果啲係會係做分鏡 啲人會有郁動 肢體動作
一個人講嘢會同時反映埋身邊嘅人嘅表情動作
有啲學咗莎木果套理念
啲NPC會有自己作息時間
跟據時間表去唔同地點做唔同行為
唔再係企定定

JRPG多數NPC係定點完全唔會走動
部份過場因為個角色原本唔係企腳本上指定果個位
佢會自動瞬移去個位去滿足「腳本要求」
然後再演出
咁樣轉接位就會成日穿崩
因為有啲人瞬移閃身/pop up/消失

啱呀，聽aerith theme會聽到想喊

Ff賭晒成間廠用5年以上整 柒咗就成個品牌成間廠收皮
Gapcom 一年啤一隻出嚟 低風險 回報又唔低
正常廠都會行第二條路

Capcom:我dllm SE玩到咁大，依家其他人唔洗做REMAKE喇

個垃圾視角打13章隻大怪成日lock 咗落啲卒到

邊ch 易拎d?

SE=最後王牌 只許成功
Capcom=王牌多到鳩賣炒冷飯

re2好多人讚架喎

個視角真係要執執佢

最易最快應該係去ch.17打神羅部機
xx vs 神羅乜乜晉級 (剩係記得啲keyword

佢cut咁多內容 跟本未完成就格硬出
日本廠係咁 埋數要谷業績
內容少之餘 仲焗你食個垃圾多人模式
講好玩Bio2仲正啦

所以咪出咗隻Re3 偷工減料又賣400幾
成本少咁多 賺到

你要拎哂4個人各一本先解鎖到,正常跟住主線打就自然有,14章搵陸行鳥有tifa同黑鬼既,打幾隻怪仔就有,要齊4個既就要打神羅vr鬥技但唔知你d人練到咩程度,至少要打得贏

想問下， 如果我爆左， 去返normal 16章刷AP
之後save, 係咪已經可以去其他章/Hard 度用返？
定要點先用得返？

聽到扯左

呢隻先叫remake吧，岩岩睇左ff7 少少故事同舊gameplay
re3個d叫 remaster吧

Re3真係一次過將Re2攞返嚟嘅彩丟曬

推下先

ys 經驗ap個d你打完一場就繼承
係影響故事d選項你要打完個章先save到

ap 應該係所有難度共用
不過hard mode 有3倍ap 可以練快啲咁解

ff系列每代故事都係獨立
所以唔會完全唔知佢講咩

衫果啲真係解到嘔血一次要打足一章

唔洗hard mode都有3倍ap

全盛時期既SE一日到底要比人核平幾多次

仲有果啲課金app
賺夠就扮無錢營運執笠

SE先係remake
capcom嗰啲最多叫remaster

又冇咁誇張, remake就真係remake, 不過唔係好似SE咁放咁多心機落一隻作品到啫

爆完機好快咋

想問下睇片見人普攻都有屬性damage, 係唔係要爆左機玩2周目先做到?

唔係 有粒叫屬性石可以連住啲屬性魔法
令個武器附加屬性

神主牌都唔落足心機就真係等執笠

又準備爆post

睇台仔台打到高速公路最尾D台仔係咁笑支那

點解，利申未打到

有無人都預訂左soundtrack set

好多時候都未得fix死一套...多數你都要睇你之後打咩怪/boss有所改變....武/珠成日都要執

未訂，屋企冇機播，唔知訂唔訂好

日森訂直送屋企

我打到第10章, 每逢boss戰都好吃力, 除咗針對屬性魔法之外就唔知點做好, 特別係唔識用Tifa同Aerith